hi 淡友 (404)

-1

咩叫淡友

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

會唔會再落

唔洗轉倉贏曬

唔洗轉倉。佢有自動展期

想拎IG個$1000美金

黑期洗唔洗roll 倉
唔洗可以放幾球落去 等15000點先收成
當遠熊咁玩

痴線全世界去哂玩ig

嘩屌咁過癮 我都玩IG先

不得了

聽唔明

2318今日出業績

再見牛牛

無mon post! 可唔可以再講咩係ig

我唔想死住。我冇惗過我係比人追殺死

Sof你可以問ig攞唔少拥

黑期

1000?

instagram

牛未

推薦到1個人..
$100美金
5個封頂
$1000
經REF LINK開戶都有$100美金

嘩，開心大發現

道期-200

改名啦..
淡友IG 區

お前は もう死んでいる

唔係星期一咩

👍🏻👍🏻👍🏻攪到心動Tim

hi IG

應該唔洗
佢只係有一個HS50指數, 應該冇期貨咁分咩月份,
我估佢係ALWAYS跟住即月期貨既INDEX黎,
期貨轉左下個月既話, 佢就跟11月既數字繼續RUN落去,

要追

要開戶既反正都係開..
不如益下手足

做5單吹都有100蚊啦屌

已經開左

姐係唔駛好似期指即月轉下月咁

你岩，等手頭無咁緊就開

入撚咗錢炒未

全港最大IG用戶既討論區

做5單？

屌可以成個淡友區refer

未ar d錢係一通要調好煩

我唔想比証監告我擾亂市場秩序

人仔97喇

邀请您的好友在IG开户，您与好友均能尊享现金好礼。更多分享，更多奖励！*

简单3步，现金好礼轻松拿
第 1 步 - 将您的专属链接分享给好友
第 2 步 - 您的好友申请在IG开户，并在成功开户后6个月内完成5笔合格交易
第 3 步 - 好友获取$100美元迎新好礼，您则赢得1个邀请积分*

您可以将积分兑换为现金奖励，不管是随得随兑，还是累积多个积分兑换更高奖励，任您选择。*
唔使屌簡體
成份E-MAIL COPY出黎

布兄，而家入2318 put仲有冇水位？

班大佬講緊大茶飯 我呢d 2打6摺埋先

呢度search ig info多過google search

掉5皮入ig 玩細期有無得諗，
可以夾幾多點

等佢上到246再沽

一張夠夾4900點左右

look. card啦屌

247

叫IG保你過澳洲

夾高比你買個時唔買
一挾又叫春

有無手足益紫貝

3皮都夠

呢到有冇巴打玩期權

IG總部係英國。保我去英國得唔得

係hi 淡友 ig gif區

我28000坐到落245，都開始走淡倉，如果跌多幾百點我當放假算

開IG就唔撚玩港期啦

你幫佢搵咁多客仔掂啦
今晚我都開戶先

仲sptrader屌

沒事巴睇b浪到咩位

多謝海巴
我咁渣，跟你都贏錢

係咪要4萬先免手續費

條女話係

吓我坐緊釣魚船你宜家先問

屌你
$4萬既1%先$400
食飯都食佐

只係put 左388，今朝返工mon唔到

唱好a股

死爺閪仲唔出黎 drop to zero 架啦

call2318係咪最好打頭陣股

正式變ig 友

1000 美金 夠食好多餐
唔好咁啦 我都想po link
你唔明窮左廿幾年人就係咁

咩係釣魚船?
岩先MON緊POST

以為你唔記得左

唔打算捉b 浪，因為我又開始用另一種玩法

仲有條過夜數呢

讓我先OK

等住$8000開飯

正股驚西

我搞撚左成兩粒幾鐘，終於成功用ebanking 過數 暫時過左$10000 試試水溫先

你宜家仲窮條蕉咩！
賺到錢放開啲!精神啲!

hi ig友（1）

B浪大茶飯喎

8000hkd好多
我都要

1 萬 夠買咩
一張 margin req 都唔夠

可以食糊宜家先嚟追沽，挾死你呀

屌你老味
我有200k 閒錢仲唔本多終勝

1萬夠開幾張細期啦

多謝布神推介3690,優質股

你上個POST唔係話 重有位可以追沽嗎

feel到好多高手轉玩IG後, 應該好快退休

晴巴賺咁多過一萬
美金呀？

出界王拳先啦

我冇話唔食反彈喎

轉個頭就變十萬啦

一日幾百幻上落

唔夠阿，我試下入唔入到錢先
之後會再入50個入去了

然後280熊我都差唔多食糊

天機可否透露半點

一個月就上千萬

係除五張細

一日就見浪底

280熊e+有幾多格
1格3幻

唔係3千幾一張細咩

SPTrader 正宗垃圾

要REF LINK叫我
益下紫貝
想食M記加大

4900點
放3萬落去算

佢有款係有分月生份，不過應該無咩人買

我SET 200點止蝕..
$2000張

揾人彈條refer link黎開戶，益自己友

紫貝紫貝

今朝有曬位啦！上個post?
新手唔好入啦，危險

+1益吓呢到巴打

ig email 通知都好煩
一日幾十封email

咁正

早講，已經申請左

倉底熊 照留？

40點止蝕 極限操作

btw ig app 要去uk app store 先有

咁三張囉，都夠做啦

40點...
零晨1點變20點差價.
即啪

槓桿大法好

條女打黎會問你想SET咩
佢會問你係咪SET 港幣

係囉，無奶油都係咁

set trash囉屌!

但極限撚真係唔好過夜..
20點闊到西咁

夜晚玩老美仲好

1點唔玩道期玩港期係做乜撚

iG 安唔安全
要影埋passport

qq

唔係星期一？

係咪澳洲電話黎？我好似cut左佢線

轉數快轉走你d身家

no，
唔好玩!
仲要攞供樓去搏，唔講

佢打電話比你個陣同佢講埋要轉HKD account

琴晚+400個陣沽佐一張道指
今朝訓醒收錢

我無影喎
入number ja ma 唔係咩
反正我係入特衰護照
我仲有本bno

諗坐食晒波幅

係
問你有無難處...

唉我屌

係呀 但廣東話架

黑期之子係咪收佐IG錢..

咁好啦

我去睇埋布神果本 技術分析精讀本 先

我冇啊
我唔做犯法野架

唔啦，除非有大浪，唔俾過夜錢啦屌

令我諗起....
推銷水牙線機條友
全港最強既推廣員

充公成副身家

我仲多口問句，你地係澳洲嫁?
係呀
咁又講廣東話既
佢靜左陣:咁移民過去咪識
你係第一代呀?
不如我地都係講番個戶口先

cut撚咗線咁gg

有巴打試過比人call 孖展未
1. 係咪真係準時打比你
2. 要幾耐入數
定係唔理你, 其實全部直接auto 操作option
唔夠deposit 就即cut 斬倉

d 個股put 遲d 係咪走左先 等b 浪再入

晴巴媾女

又想溝人地

做ig 開戶口抽佣應該發左
人開你地又開

淡友注意 道期夾左上去

蝕過開細期
200點止蝕..
夠200點即斬

作者係高俊權 ?

好好笑

轉倉先，不急

"試"

你係倉位個到set左姐下話

係..

極限牛熊..

number only I think

係呀

你條死仔起人底

布神話 熊要平 開定call啦

好奇問下姐
BTW 想問 IG期指過夜，係咪會自動收20點手續費，定係我賣先會有事?

等佢彈先入
估底難 估頂易

岩岩24598 DEMO ALLIN +80

我oz車牌only

美團同屌米洗唔洗走左先

人民幣

開倉個陣已經會反映左
例如做緊25100
你開個陣點數已經反映左手續費
-1 25080 +1 25120
咁樣

同問

啱

我覺得...
佢話20點既意思係
例如依家真正價位係25000, 但ig即賣只會係可以揀25020 / 24980, 所以會係呢度食左你20點既意思?

即係開閪價

張約平咗自動幫你計數咖啦！
自己預啦！

咁你話我知個頂係？想加沽

港期會自動變闊20格
ON99

好似hs50先咁撚貴
夜晚玩返道指就平

咁幾正啵 廿點由得佢食啦

卷商咪仲閪

6.974

所以朝早玩亞洲市
夜晚玩老美

Cls

玩老美郁得仲快啦

原來德國指數 成 25歐一點

玩mini咪平

有細期
$5歐.
再細D都有
$1澳紙

咩黎

即係點

痴線大彈

又裂口

升呀

好正 朝九晚四 炒左15個鐘

奶野 未走熊

做乜好似有種各散東西既feel咁

屌 牛熊比狗玩

細期呀
佢好似咩指數都有細版玩

玩肥婆

痴線 玩ig 玩足24小時都得

升返喇 無事喇

其實食你廿點 玩牛熊一買一賣都廿點

放完熊佢又彈幾格

+80賺幾多 雖然demo

平時都一二百點咁賺開 嗰廿點有乜所謂

20點係夜期收左市先係
日市好似5點
交期時段8點

7000幾蚊

Wa 裂口上咁chi sin

又要手動樓梯盤嘔番啲保證金出嚟

咩事？一開市大彈

國家隊上場喇！

嘩好誇張呀 好彩24550走晒貨

晴巴掃咗好多貨

定D黎，信念呀

no

1810大家睇幾多？

托番上250

頭先打去HSBC問
visa signature海外簽賬
3倍分
$10000回$120

爺爺想拎個燈制出黎？

係呀
好似5.4%咁上下
所以我先問計唔計浦費

又收灰 咩事都冇發生過 入牛先

經ig走番轉 啲錢洗到乾乾淨淨

你可以試下
但記憶中會睇消費既CODE去判斷

如果咁都得啊 人人地拎張visa卡去碌100萬啦

屌拿聲
咁我入錢再退錢..
咪變佐係刷錢
佢又話無上限
會唔會玩到BAN ACC架

b wave already ?

唔買牛仔？

咁小米沽呢

但又真係回佐獎賞錢比我

今日應該升150點左右, 好似係

咁快？

有密技

咁唔係人人張visa都碌到100萬嘅

等咩位入好？

應該有班人食左糊先頂返上去姐

我屌撚爛個滙豐吖，唔撚講嘅

大戶發牌氣

唔係依家, 0.618先

又港獨？

淨番日子咁短有啲驚

美團洗唔洗走小小？

一陣有人玩到凍結ACC就好笑

我沽恆指，揸國指

你講你自己？

駁唔到

一球咁大仲要匯豐封硬啦 呢世唔駛用番大貓

得一注
任夾

等布神帶

屌 真回定點架

爺西係咁跌
港女係咁升

西市

恆指已經見底 終極調整完成 牛三gogogo

唔係走晒熊咩？

見底就應該未見嘅.. 不過水位唔多

逢高加沽

總算冇丟到師父嘅假

夾高轉倉？

你介紹啲輪次次變大船唔郁

11put走唔走好？

屌你老母俾啲士氣得唔得
升！

好! 升!!!

即係要走

要小心，國家又救市

再沽過

勁!
你師傅食咗糊哪

加沽ed

再提提大家
唔好望股災
依個係慢熊
唔係要追沽
係要低位食
抽高再去沽
再把握節奏

西市
隨時一陣老美抽上黎

ig食20點點差?

有無用我條REF 先

我諗講廣東話既都係得1個, 條女今日都幾唔得閒

我覺得會轉燈講真，要轉轉倉

仲沽唔沽恆指好 向下無咩水位咁

日市5點
夜市8
日夜之外20點

中文定英文

點解唔打俾我 係咪見我淨係入咗份老綜唔show我

中文

仲未跟到個beat 係偏高位沽左

我師父係陳刀仔

呂布係咪都係會一邊高沽，低位收集call?

老美好惡

比我位你24100，理論要彈
收係24770上面，不能太淡
沽唔沽自己決定

美人去到 6.975

今朝做左第一口，好細，幾千蚊，未值得太注做

呢啲位好驚佢暴力救市

中文
我唔知用左邊條link 總之trade 5次有100usd

388果d照唔照keep，無理由可以避到唔跌？

我食左D，抽高再補

Cls 完全無力還拖
好似比哥布林女女女咁

27675
25881
24086

我就係唔敢呢D位 先入熊......

晏晝呢輪係彈d咩

布神 sqqq 或 sdow 點好

美期抽上

又磨
等3點算
好悶

彈見底反彈 低位平倉

睇241!!!!可能穿一穿240添

港女想跟邊個呀究竟

唔可以，千跌已經入肉
一定係近牛，輸就等輪商去承受

sqqq

左右都跟下 吹咩

仲跌緊百幾咩唔係

照坐住？

2318

又學到野

彈出彈入

百五萬大户

今朝好似-200 幾

食飯個個鍾抽佐100點上黎

縮vol姐係咩?

最驚買輪輸時間值

爺西轉燈

我唔會做傻事

恆指咩位再沽?

收到

架妹頭先由-1%升到轉燈搞到美期升? 之後美期再帶hsi抽升

今次應該唔會救

劇本重演 又收灰

1000點上下牛熊唔好買
選舉任何一個消息都可以打哂兩邊

我小米同港交俾人夾到仆街

咁奇怪... 大戶畀晒位人加沽??? 好鬼喎屌

呢段成交小，應該比大家加沽

ipo 係唔係放袋底？

挾挾

3xx先入黎學野
我真係學到好多野呀！（圖爺tone）

港交托上左就唔識落番黎

248加左沽 有冇人跟左

巴打追post 啦 上面布神講咗唔建議再加沽

海通好似升幾多下

跌到落21000嚇死你

頭先我都轉左呢隻 摩通玩9人 升又慢 跌又快 海通個價仲遠過佢

我想問白老大點睇到佢午市會彈？純粹係指標太低？我只係飯前見到5 15有反彈跡象

好想受驚嚇

加咗, 點解我都可以高位沽到, 好唔對路

進入黑期領域

48 咁唔貼價都咁勁

黑期軍

走鬼阿

執返小小

我地都關事？

大家一齊沽唔驚

走人

上證大大棍

700穿左260即彈，應該係底

你見琴日道彈可以帶夜期升200 只係朝早跌返 if 大彈會夾死

美國跌關唔關你事？

唔安全

啲pk公司收市先出業積 爆成咁其他都唔慌好得去邊

美女俾D力啦

新手想學野 清有冇書推薦

似會牛

清哂熊
好唔對路

個勢太弱 乜都當壞消息炒 學呂布咁唔熊都唔牛

248加沽弟兄走左未 有得食好食

追牛 少注50手極牛玩下

跌又跌唔落
唔上唔落想點樣

走啦... 好鬼, 驚好似尋日咁

嘩 屌咗出聲

5號仔追沽好唔好

我都係4格put走左

5分3角等爆邊？

有大戶mon post呀

想你過夜

Same入左幾千玩下

西市

d 大位得期有得玩 還返252比我

今日弱好多嘅 尋日勁抽到

亞爺試多次2449好唔好

Ig有無國指買？

上証又開車...........

上升三角

哥布林第28話出左

如果今日ig用真錢買都執左幾千蚊

爺西似出左手入巿人仔

追得牛 穩陣

走哂全部恒熊
淨返388 2318熊

On9爺閪

3690好多棍

china h-shares

麻煩全倉牛

睇佢會升 15 30 60 都有啲跡象 不過唔玩了 今日執千幾算 廢時又夾到負錢

牛得？

係 今次一定啱

道期同而家行法一樣, 穿250就掉頭走

好悶

你而家渣咩

開定ig ac

屌又等爆邊，次次都企錯

all in la

發動技能 時間停止!

習總打比我 佢今日開始會做野

旺到咁 信你

信但唔想跟 走熊算

琴日記錄D牛打哂把
有冇人可以提供下比我

小米PUT走 個輪商閪到PK

入五手跟

qq 260入，收市駛唔駛走

業績好有機會算升?我覺得好/壞業績都跌,因為之前冇跟市跌

好叻呀我
HSI養緊10格蟹

屌你又追沽

今年大閘蟹停產都唔怕啦

可以高多一兩蚊，咁更安全

271
上得黎我都開埋牛對衝有突

三角形大師~
就三角突破啦

熊市入牛同倒錢落海無分別

買左幾手QQ極限牛

食飯前無入極限牛 而家升左個double先追會唔會好不智

睇黎爆落

唔好望啦 轉個頭打把

388 207到208買盤都勁勁地

指數上280，肛交落180

2382大家滿意未，6字頭

i have told you

睇個又磨到3點先開估 上定落

無玩

呢隻真係跌到痴左
唔係跌
係跳

大膽預計，平保會穿60，見5字
388會見190

買定離手

布神覺得平安可以去到幾多

追埋2018先

我都放晒熊, 跟一跟入牛先

早左沽都有得食
thanks

原來圖太朗睇跌

咁真係見24000先見到

又悶到訓著

咁我有信心了

由琴日揸到宜家

買牛

要上

夾唔好叫就得

2382個時日日班友叫春真係好煩

我含埋眼一野沽落去冇擔心過

大家點睇?

睇爺閪頭

棍上？

又賺

港獨

唔對路, 港女係咁升既

有冇信念帝帶領我哋加沽

買熊仔夾上黎真係好驚,以後只買PUT

慢升

係咪真架，睇到佢咁硬好冇信念

啲信念帝全部休息/有野做

温水煮蛙 死咗都唔知咩事

恒大之子食左？

係時候到我發揮喇

今日係咪大戶唔夠錢用

平緊淡倉?

爺西兩棍

唔知, 但佢今朝唔係講過今日休息唔玩咩

唔對路,走熊先

睇下你條10ma 守到幾耐

無知一問
如果要平低水
質低現貨價易啲定推高期指易啲

我反而覺得似拉高平倉
下個月

388壞消息 就係收左市
冇得劍指220

想call國指

Why

上證再試day low

2318出力put 啦

玩左咁耐先識睇bb
夾埋macd 又幾好用

又試
仲以為大陸會托返上2600

姐係咩

最後買既牛都要打靶 但一早走哂

唉屌，又係你

屌你你用番自己方法啦
你都唔駛理呢d

ihavetoldu

星期五下晏例妹

原來aus 爆先過人仔
今日history low

我一路以為即市冇咩用 係今日海狗哥講完先開返

有無人整下gif 好悶

爆升

唔會係history low
最低十幾年前3.8？

汁緊4格牛。。。

走唔走好

汁4格有西用咩

學牛叫

平保每升1蚊，加佢100萬股

Oh really
我見出邊有個post
屌你對8都試過

尋日左一巴右一巴。。。

滙豐： 買入640,000股68939， 成交價HKD0.031，共買入640,000股，未買入0股。P288933

14格未走

不過會落返4機會好大

加put?

真唔真呀。。。。

應該係2000, 悉尼奧運果時3.8

對8就係莞式復興啦

恆閪

大棍上

靚位入。。。

我成日都差唔多高位先入

CALL下佢先

未玩過表示後悔

隻牛牛飛天啦

Call乜？

快啦！
3舊人仔屌全街

平保爆升

ig 咁貴佣都用

有邊間好用

有咩推薦

你屌土竹埋我粉

唔升點沽

琴日果兩隻 安息吧

24小時,開期按金又抵屌

依家都無啦
如果佢收皮收遲一兩年我都玩得

2318爆升

本多忠勝

今晚一定要睇期指數

而家冇晒啦
以前有得玩600可以莞式

仲未穿我條柒線

而家玩緊69940

put緊邊隻？

正恩分界線

用IG玩港女真係唔抵

要坐浪囉
唔係汁格

佣貴?

好抵喎 個倉又賺百幾%

我好鐘意佢login好方便同唔會reload
用致富成日要重新登入

我自己用plus500玩咋 出入金冇手續費 固定6點點差

80收回小注算
希望唔好打靶

81 82啦
齊頭成日GG

對比歐美市場1點
佢要5點

ig細期係咪5千可以入場,想試下

你唔係玩格仔其實唔太差

好有經驗

想試柒頭線

我用緊$5蚊張

真心唔開胃
等3點炒德國佬算

幾錢? 平過hkex 開?

同ig比其實有咩優劣

DLLM
啲極牛比大戶殺晒先來抽一嘢
都幾撚仆街

止損你自己定
幾多入場自己決定

呢個post D 大老闆平晒倉等轉勢,得番雜魚嘅

券商fat fat

10ma 好硬

對唔住

極牛唔會殺得哂 69344
熊就好耐冇極過

正恩ma

阿公，我今日賺咗幾舊水叻唔叻

你問過66513未呀

穿左柒頭線係咪沽得

屌上證一分錢都可以有裂口

阿爺直插

爺 地獄級

我都研究緊
我睇緊有無其他signal support

Bb中線頂住

2382咩事

30 kdj 出叉 macd 上緊

穿左之後
我條柒頭線好似變左阻力

嘜撚嘢嚟

唔知你咩位黎 抽插唔計

問返個柒頭

白帝又開左ig？

你條線係咩黎

有料

15 macd都叉

畫上d囉心

咁快啲賞賜我食阿公鐵板燒

試緊野
岩岩穿左落去好似變左阻力

Yes未沽得，macd 又未有反應

追平水

車，我嘜撚都玩咖啦！當打機

係托就快啦 得翻25分鐘

應該仲有一棍要落

15 30都有牛既跡象 不過我唔會試

玩JJ

阿公教我打機

又穿番上去
都唔好玩既

要等價交換喎

玩嘉明

我唔做犯法嘢架

教埋我打

你都識賺錢啦今日

又暴力拉

爺閪要夾撚死人無理由最後工十分鐘嘅，無奶力啦

通常反trend 都係fake 野 我分唔到堅定流

你賺多好多個零喎

無犯法喎

收市啦 星期五下午係咁on9

咁要做啲咩架

開兩張細嘅，揸落去，係咁

睇唔透了

吖 原來bb 15 30 60用係即市都好有用
之前唔知聽邊個講15 30 唔啱即市玩 但都幾有參考價值丫

好擔心星期一暴升到26000

大有大玩，細有細玩，無沖突

2318頭先食左一半，又可以回補

收到大佬

唔通 要收十字星?

大佬你次次講係咁
我都濕曬

你懂的

極牛個價差一格到我個位又升返
升左5格

白老大

派錢比連登仔囉

轉倉市唔識玩

今晚好食啦，唔好過夜呀，美女有反彈棍

60都開出 macd 升緊 就睇下係咪唔落場就準

條隊我同jelly排緊o家

夾返現貨落去少少先啦

知道大佬

今日個市好似琴日？臨時會唔會爆一棍

大佬咁我D蟹熊洗唔洗理
係wo 屌今日星期五

布布幾日講完2382會收皮今日就跌10%

我睇會升

會，爽唔爽

我又排隊

邊個位濕晒

做左成日朝野做做下又要開會

我唔懂架

信者得救

諗起都扯扯地

布神，今日洗唔洗減持熊，點睇聽日

蟹得少就由佢啦，多就平吓倉啦，下個禮拜彈再沽

下星期一

咁唔理啦
一注姐
反正唔會死
星期一再玩

男人 濕咩。。。留汗呀。。

坐浪啦屌!
一係祼辭

時間愈來愈短

穿60呀

睇60？

老大你飯前係點睇到飯後會反彈？
純粹係指標太低？
我最多係5 25分到見到小小升既跡象

Put定熊好

指數我食左，回先補
依家最重2318 388

等上270再開

15分

益你啦

大奇蹟日

商業機密

但我仲持有緊5號仔熊 我轉一半落2318熊先

今日第一次用晒咁多指標 time frame又幾準喎

嘩上埋248

喂⋯⋯⋯⋯好喇，夠喇

原來夾埋睇都幾好玩
都叫清楚

會唔會啲人對amazon同google有信心, 會掃返上去

叫阿公益埋你

用左幾多野睇

幾時先比我一格幾千蚊咁玩

1分未必準

靚位

爺西準備衝線
仲有10分鐘

2318 又上返
傻的嗎

到時獻上奶清一個

屌要番2600？

搞撚到阿晴出撚曬煙

指標都係macd kdj rsi 今日再加埋bb ,時間用晒1-60 原來15-60都幾有參考價值

日日聞
舒GUN活LOCK

我12點終於入到 1點半已經出左條數出黎 感覺唔錯

假嘅d奶

中日央行簽署雙邊本幣互換協議
2000億人仔/34000億日元

搞左兩個幾鐘e banking 阿陰公

我都係第一次用bb係dt 原來咁清楚

恆生

我都dl咗個app，不過未開戶口

會唔會嘔架

look card啦屌，果少少手續費

有無手續費
收市去開先

我驗過是真的

點解可以整咁耐

無呀，我信用卡得1萬蚊信用額，因為我自僱人士，想加大都加唔到

下個江恩轉勢日係幾時？

我今晚又dl先

開啦，攞紫巴個ref.
我都戇鳩咗

你淨係可以m記加大

要等正恩批

係咁話要 生物認證，我搞極都搞唔到，然後個保安編碼仲複雜

生物認證=FACE ID
u iphone?

等你ref link

有可能係11月7號

熊佢

咁我地可以互射，佢話唔知比條link人㩒黎開戶好似有錢

國家隊

我都想講要問你

爺爺想衝轉燈

呀爺又轉燈收
好癲

唔係呀 禁手指呀，但我想隻母指成日出汗，粒掣又細好難搞

借張俾人碌啦！
黑咭嚟，幫我推夠十倍就得

牛物認證你部電話冇咩

我o岩o岩都想問

很想要吧

好彩禁住你條柒頭線

個倉由今日lunch+30k到變返做+300

爺閪轉燈收市 2:1
爺閪紅燈收市 1:1.5

恒生?
個人唔洗咁煩架wo

D call 有300點了，止賺轉put定繼續坐好呢

搞咩黎

hsbc有錢就開到張vs玩下啦

阿爺又想沖燈

點解爺閪咁撚鍾意臨收市轉燈

肥妹係痴女黎

俾十球你幫我碌十倍啦

撚9你地

因為國家強大
從來都唔會跌
只會升
只會嬴

唔係下個交易日邊有位跌呀?

可以點玩

臨收市又咁有力 牛爆佢老母

死肥仔你係gaylo

253熊過，今晚股joy

又黎玩抽升 呃人

爺撚

撚狗咁撚啲牛熊散戶
極牛極熊都撚死晒

3點

ig 玩 dax 跳得好撚快

你想點玩

388 睇想收210以上

爺西一收港女即fall

1點差價係咪好撚爽呢

個感覺好似上星期254個位咁，上上落落又係254

依家上上落落又係248

-4 唔夠5min 已經賺緊2萬

我都想

3點開put 阿婆都識玩..

未撚收市咁撚快炒杜姐

有咩揀

有圖有真相啦屌

熊過 極牛對沖。 千跌落去240見底ok? 大戶

跟你兩注

搏3:00 一棍上

搏錯左。。。。。汁6格牛走算

可以食幾日麥記新包

沽撚爆佢

成件事錯哂

IG 5皮夠唔夠開張大期 同可以坐幾多

比阿爺撚

D手足開晒戶口啦????
仲有無人益紫貝

尋日都係3點棍落，3點半棍上

大芋用半日慢慢磨上
外圍大芋 2點半同爺西開始夾埋做戲

3點開工

星期一應該又大裂口低開

300點啪

開到3張

最緊要係睇阿爺點開

玩埋歐洲, 錢真係比你地賺

牛籤熊過！！熊軍撤退！！！

開戶打電話比完身份證搞幾耐先開到?

5皮即係1張大期最多坐300點

我記得係比齊資料即開通
唔使等咁濟

玩呢個好驚1日無哂

無人叫你玩咁近

今個星期輸到無勇氣過夜，吉倉保平安

紫巴係玩細期？

係咁易玩冇人輸錢啦

點樣download個app 轉左region 都唔得

我琴日都熊過喎

任君選擇

落唔到

不能太淡

我都下載唔到
直接用佢網頁版算
一樣清晰

前日夠話落唔到, 第二日低開500點

開左少少牛對沖下

沽咗

上晝美女夾你落來低開2/300殺完你隻牛食完飯再夾返你上去，最後打個和

廣告叫我買7300話反擊熊市

uk/aus喎

時間又停止

再信叫人買熊

落唔到同走熊係邊回事

🤗🤗食左兩日C 今日終於有面包食

ig 玩dax 好刺激

可能d包裡面係屎呢

你有睇開？

布布，平保睇業績後即跌咁急？唔會俾人頂多幾日咩？

[member]3690大戶冇錢沽喇 仲唔快啲call返上去?[member]

等我都返去研究下ig先 食幾點都好過比人食廿點

幾時先穿到BB中線丫 妹成個鐘

係咪開始炒哂全球d 市

平左倉 白面包黎無餡

穿晒啦 睇下佢有冇得彈

24小時唔洗訓

玩真倉咪好

點reset唔小心平左，負錢

75000 輕鬆上20萬

有冇手足落場玩輸到仆街, 玩模擬兩日賺左50%

33484 > 24589

今年其實夠哂

唔好再追沽

衝丫 地心探險

Fat

好撚勁

我都想知

388咁硬
想入熊玩吓

個個都開ig
好驚有人鳩開幾張大期要跳樓

平了

平安仲追唔追？

痴線一日16萬

即係指數就夠？股另計

呢隻真係硬到西咁，諗緊過唔過夜，得十格係手，好怕星期一高開

痴線
咁就5萬

24000咪得

有十格唔怕啦 逢高沽 落就食半 loop

一離開平保就贏到開巷

痴撚線

遲走1分鍾
又執多一皮

應該唔止 dax free fall

24589+(33484-24589)*0.382

雖然覺得係時候，但咁樣會死幾多人

屌 我覺得布布變左財經節目果啲專家咁 好多人打黎問意見

咁快??

唔好呀
全倉2318 put 緊

巴打呢個模擬係邊度玩

但係，老美先岩岩開始
hsi可以唔跟？

我模擬倉SET佐1億
超爽

ig

WTF, 剛剛先買2318 PUT咋

唔好又係平保領軍就得
俾平保跌埋先

呢個係咩app來

點reset

無啦啦幾枝大隂㯮
原本仲諗住牛過

之前66姐講可以係美女資金返黎港股扯上

美期係咁跌
港股跟跌

？？

我想講未係時候 打少隻字

黑期友

屌

仆街要開會開d call對沖先

又撚